點同鬼佬解釋刺身仲貴過壽司好

早排有個外國朋友黎香港
同佢食日本野嗰時推薦佢食刺身，要貴d
佢就問點解壽司多舊飯會平d，反正都係食舊魚生架啦，反而個成本仲高過刺身喎？

塊魚生厚啲，部位唔同

coz rice is cheap dumbass

刺身幾片咁上

講到外國無日本野食咁
利：外國住

問得呢個問題
你又認真答先好野

pig new egg hamburger is cheaper than pig new hamburger

Sushi is half raw
Sashimi is totally raw

more raw it is, the better it is

如夢初醒

做乜連登仔識親啲鬼佬個個都弱智咁問呢問路

物以類聚